是日靚午餐 黃金脆薯招財雞堡

我覺得牛好味d

恭喜發財

招財福喜雞

發財

祝你賣水牙線賺到fatfat，狗年唔使食狗糧

年初一竟然唔係食糕

24.5蚊食左安格斯牛堡

我都覺得牛堡好食d

日日都食好野

用WE7比錢